想買手提電腦,巴打 有冇介紹

是咁的
今日部手提電腦(用咗10年) ,開機黑mon
試咗好多次都唔得
決定買部新
budget 預$5000左右
主要放在家中, 大mon, 上下網, 睇片
跪求大家介紹下

徐晃幾大？

100尺

😢

想大MOON又5000蚊
不如玩desktop
你拎出街另計

me 150呎

Btw 小米唔錯

睇咩片 好重要